<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="auth_kids_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про цей пристрій та його використання, яка надсилатиметься для покращення продуктів і служб Google. Деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, удосконалювати свої додатки та продукти.

Якщо вимкнути цю функцію, пристрій усе одно зможе надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки.

Щоб увімкнути або вимкнути цю функцію, відкрийте \"Налаштування > Google\" і виберіть у меню опцію \"Використання та діагностика\"."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup"><b>Автоматично завантажуйте дані з пристроїв</b> (як-от паролі Wi-Fi та історію викликів) і додатків (як-от налаштування та збережені файли) на Google Диск. <annotation id="backup_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_backup_dialog_text">"Коли ви вмикаєте автозавантаження, дані пристроїв і додатків періодично зберігаються в приватній папці на Google Диску. Серед даних додатків може бути будь-яка інформація, яку вони зберігають (залежно від налаштувань розробника), зокрема такі конфіденційні дані, як контакти, повідомлення та фотографії.

Автоматично завантажені дані не займають місця на вашому Диску. Великі файли або файли, які розробники не включили в цей сервіс, не завантажуються."</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_location_wireless_scan">Щоб <b>місцезнаходження визначалося точніше</b>, дозвольте додаткам і службам шукати мережі Wi‑Fi та пристрої Bluetooth, навіть якщо Wi‑Fi та Bluetooth вимкнено.</string>
    <string name="auth_setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про ваш пристрій та його використання, яка надсилатиметься для покращення продуктів і служб Google. Деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, удосконалювати свої додатки та продукти.

Якщо вимкнути цю функцію, пристрій усе одно зможе надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки.

Щоб увімкнути або вимкнути цю функцію, відкрийте \"Налаштування > Google\" і виберіть у меню опцію \"Використання та діагностика\"."</string>
</resources>
